---
title: "paluke bangarama song lyrics"
album: "Operation Gold Fish"
artist: "Sricharan Pakala"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Sai Kiran Adivi"
path: "/albums/operation-gold-fish-lyrics"
song: "Paluke Bangarama"
image: ../../images/albumart/operation-gold-fish.jpg
date: 2019-10-18
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/4zJhIHjNQKk"
type: "happy"
singers:
  - Yamini Ghantasala
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parugu teestunna paruvamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parugu teestunna paruvamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parimalistunna maruvamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parimalistunna maruvamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talapulotulle teeyyani gaayamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talapulotulle teeyyani gaayamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atanito choopu kalupumaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atanito choopu kalupumaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sootugaa maata telupumaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sootugaa maata telupumaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayata padaleni tikamaa nyaayamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayata padaleni tikamaa nyaayamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ide tantu konnaallugaa neelo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ide tantu konnaallugaa neelo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aalochistoo yennaallu oohallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aalochistoo yennaallu oohallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedalo swaramaa paluke bangaaramaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedalo swaramaa paluke bangaaramaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tanalo sagamaa ayinaa momatamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tanalo sagamaa ayinaa momatamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tonikisalaye tolipadanisaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tonikisalaye tolipadanisaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tanalo tane nalugutondi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tanalo tane nalugutondi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gusagusagusa paravasamaye paatagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gusagusagusa paravasamaye paatagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tolakari nashaa teliyaka disaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tolakari nashaa teliyaka disaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atu itu yeto  tirugutondi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atu itu yeto  tirugutondi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalavaramaye teramarugune daatagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalavaramaye teramarugune daatagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kulaasaagaa ee haayibaavunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kulaasaagaa ee haayibaavunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Phalaanaagaa mounaalu veedenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Phalaanaagaa mounaalu veedenaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedalo swaramaa paluke bangaaramaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedalo swaramaa paluke bangaaramaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tanalo sagamaa ayinaa momatamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tanalo sagamaa ayinaa momatamaa"/>
</div>
</pre>
